街邊垃圾桶滿瀉，可唔可以行多幾步先掉口罩？

促請食環跟進之餘，香港人可唔可以自律d，唔好咁自私

掉去狗屋

垃圾政府收起晒d 垃圾桶
商場都收晒
我有時行過都係塞俾d 商場保安
叫佢地幫我扔

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡